【BAM圖】退出連登

唔洗你講，我講咗先
Who Fucking Cares?

我發現習慣咗連登個模式係件好恐怖嘅事
當初逃離高登，以為連狗係好人，以為終於揾到個烏托邦

上咗呢一年幾，開始發現
無晒改圖
無晒改詞
潮文無人睇得明
講豬柳強都會畀人笑
除咗雞之外就無第二句
唔明黃子華都會有人大大聲講出嚟

連登上至個名，下至icon，有咩唔係來自高登
好嘅就繼承唔到，膠嘅就學到應一應

林狗連狗都唔係咩好人，我未必會上返高登
但至少我已經唔想再做連登仔

循例貼下BAM圖，如果連狗唔BAM我就自己亂改密碼同email

會然低汁又關連狗咩事=.=

係貼都貼冇碼啦

多左好多中國00 10人來睇
仲有一堆MK 5P
同時一大堆波台新手扮高登堆假膠又扮得柒

無得玩

連狗幫你轉返做link

上原啊姨就貼無碼啦好心

868

奧田咲幾時先肯留返長頭髮呀屌你老味

J圖 BAM圖都唔識分

有乜野配入網典

睇bam圖

po多啲

有無數過自己退出第幾次？

btw 貼無碼啦

[url]
[/url]seed

已j thx 樓主

仲未有人答到我會員低汁關連狗咩事

樓主一路好走

#3最尾嗰張有冇Seed

無碼啦仆街

冇撚左

admin都由你

太遲了

依家得返堆騙子搵食

(連登多騙子)賣料詐騙遍滿連登

笑左 admin都唔比你走

做咩咁衝動呀ching 24蚊同你買左個ac佢
夠你食餐m記

剩係識負皮

連圖都冇埋

WFC?

得啖笑

av01.tv 自己搵橋本有菜啦

入到黎無野睇

btw 改圖少左都合理，至少呢度係app 主導同埋係電話改圖唔方便
不過當然呢個應該唔係主因

無創意係真
連登完全比唔上高登既癲風期

Lm

連登根本只係幾間公司整出黎的宣傳平台
佢唔會同你講連登母公司係邊間
亦都唔會同你講 佢同共狗01有千絲萬縷關係

波台班賣料狗都唔知同連仔有冇利益輸送

玩留

Wfc

真呀

根本痴撚線
係女都話雞

張圖去左邊
三樓唔見左

3樓d bam圖唔見哂丫屌
我仲未down哂架

唉 仲有肥絲個撚樣煩到
你捉5p字我唔理你
個左字我好耐之前上高登都打到而家

仲有連登有你呢件on9仔 成日以為自己好好笑，捉到無嘢好捉就講埋啲on9嘢

吓 未夠班上到LO
你望下賭撚,斜恩,女夜鬼,免娘娘,重有小_ _佢地幾經典
肥絲連高登契仔屌ADMIN屎忽都唔夠班啦

無撚野呀,賭撚當初訌落全高登J數都未撚驚啦
一隻肥絲連登仔就咁樣
網典唔係亂咁入嫁朋友

呢D就真係笑成世啦
2005年，賭撚的膠力雖然並無寸進，只處於假膠水平，但各高登巴打對他的支持度卻不斷上升。賭撚已取代腦魔二世，成為高登的台柱。高登人幫他在yes的校草選舉中造票，為他推出賭撚大碟、漫畫撚夫子、賭撚電影、賭撚tee等，賭撚在論壇界的風頭可謂一時無倆。

連登不嬲都出名係美化版5p論壇

而家啲會員好撚低汁

冇事喎
係要吊住你條命

屌你老母最撚癲嗰日有半個熱門都係財經台

時代變左可以點 屌新會員低質都冇用 睇下依家d 00後奶共奶到批判思考都冇 波台假膠唔識分輕重 係新興低質左 只會繼續低質

講得好 抄登只係一個用高登外表包裝既論壇
入面全部都係5p mk仔

連狗幫佢del埋圖

Admin好手尾，打完丁重記得del bam圖

0:52:00

連登 SEO 同 共報01一樣做左好多手腳架
仲未計 共報01 開頭時推好多連登post 唔信可以自己搵番
總之好多廣告公司插哂旗

駁唔到

高登由頭到尾都係高質
走出黎既只係一班小學雞

不願面對

屌, 高登去到後期咪又係得番5p mk仔
高汁個啲一係比條早洩bam左, 一係就走埋
關邊個壇咩事

推到多d人回家

屌！遲到冇野睇

十卜樓豬 回家探牙祖

其實係真，上開都明顯feel到真係差幾皮

高登好多5p五毛etc

但連登乜柒都多，但啲po真係好柒濕鳩，個啲熱門，正負皮，跟本刷出黎，屌拿聲 無人回po啲正皮都可以幾百

如果唔係啲小圈子po多人都唔會過黎

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

樓主上年退出完，而家又退出？
此post已完
大家可以出返去

連狗佢老母做雞

咁貼J圖高登點會BAM呀 傻撚
唔識分就唔識分啦 新會然

連匪就係咁
長毛賊肯定唔荒好人啦
你見連登咁多5毛就知啦

所以我一直都話
連登=匪國
高登先=中華民國
呼籲大家一齊回家,牙joe